點解會無人講譚香文反自動當選計劃鎅自己友票?!

如果大家未知咩事可以睇下以下新聞

「...運動另一發起人、黃大仙區議員譚香文說會優先讓居民組織出選，成員不會「生人霸死地」，免「撞區」令建制派得利。...」

「曾經北上「搵真銀」的人民力量陳志全的前助理李煒鋒，則有意落戶天水圍，他坦言本來已對政治失望，因看到港人在反送中運動的堅持，決定重投政圈。」
「...但反自動當選運動有意派人落場的觀塘曉麗、黃大仙鳳凰、中西區大學、元朗富恩四個選區，均有其他民主派人士打算參選，召集人霍嘉誌稱強調會與非建制派盡力協調，「會盡力搵一個最好嘅候選人出嚟，無理由民主派自己𠝹票」，他又強調會讓民主派政黨優先出選。

譚香文補充，她所挑選的選區是政黨未有計劃派人出戰的白區，至於現時其運動派出的人選與部份民主派素人出現撞區情況，她稱協調仍在進行中，強調不會「生人霸死地」，更不會讓非建制漁人得利。另一召集人葉先生補充，若未成功協調，傾向以初選方式解決。...」
真正連登仔素人係呢度呀:
有留意開既手足都知道 區議會其實過多100日多少少就選
有好多連登仔素人已經落哂區做野 做緊街站 做緊跟進
點解你譚香文好地地明知撞區都要放人落黎
仲要想搞初選諗趕原本己經做緊野既手足走?頂帽你戴唔戴得起?
過往我地已經試過好多非建制既人互鎅票而輸選舉
我諗大家絕對唔希望今年都係咁樣
如果譚香文班人如果係咁有心又未開始地區工作 就走落未有人果15個白區
而唔係STOP人地已經做緊既野走落黎搞搞震
請連登手足支持真素人!反對假素人鎅票!

PUSH

支持真素人
反對鎅票

支持真素人
反對鎅票

要求譚香文不要生人霸死地

唔係分化，譚香文係真係搞事居多

咁多區係度講會好亂, 貼TG LINK等每區手足各自己開TG GROUP討論吧

行為同鬼無分別
再唔撤回可以當佢送中派咁對付

區議會其實好多區已經有谷
不過係主要FOR幫手既手足入
請大家支持真正連登仔素人

多謝手足支持!!

佢個計劃原意係好
但係無可能撞落已經有人做緊野既區

請大家支持真正連登仔素人

推

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

sor 錯手負皮左，自推一個

手足請撐真素人!多謝!

譚香文條仆街次次九東都玩界票
今年區議會咁緊要都仲黎搞局

Push

白區白左咁撚多年又唔去，依家素人去破局先黎想收割

721元朗恐襲仲未有人拘捕

佢不嬲係鬼

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

仲話用民主方式初選解決，收皮啦，人地素人已經落晒區做晒野，你地唔好話十月先上水，CLS

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

譚香文同你班「素人」 不如10月先話要選喇

推呀 撐自己人

PUSHPUSHPUSH

撐自己人

鎅票

支持連登仔11月踢走建制

PUSHPUSH

推爆 好大件事呀!
11月我地一定要贏!!!

除左11月
發夢都要提住721

發夢都要提住721

推呀

區議會選舉11月將至，一場反修例風波，令不少素人有意投身區選，當中不少是為填補「白區」，即無民主派參選的選區，以牽制建制派選情。據筆者了解，「連登仔」有意組平台「自由系」，10多名連登仔披甲上陣；黃大仙區議員譚香文亦牽頭「反自動當選運動」，不少專業人士有意出戰。不過，一眾素人反應踴躍甚至「撞區」，如何解決？譚香文搬出這場運動人們常說的話﹕「兄弟爬山，各自努力。」

咪咁ON9攬炒

叫譚香文番去含啦好嗎 唔好阻住晒

𠝹票正死仆街，好撚嬲，呢d 風頭火勢先走出黎食人肉饅頭屌你老母譚香文

推比多D人知!

區議會選舉11月將至，一場反修例風波，令不少素人有意投身區選，當中不少是為填補「白區」，即無民主派參選的選區，以牽制建制派選情。據筆者了解，「連登仔」有意組平台「自由系」，10多名連登仔披甲上陣；黃大仙區議員譚香文亦牽頭「反自動當選運動」，不少專業人士有意出戰。不過，一眾素人反應踴躍甚至「撞區」，如何解決？譚香文搬出這場運動人們常說的話﹕「兄弟爬山，各自努力。」

唔撚好搞事!!!

唔可以比人鎅票呀!!!

推爆

反𠝹票！！！

推呀呀呀

Pushpush

反𠝹票！

反𠝹票

Pushhhhhhhh

Pushhhhhhh

Pushhhhhh

反𠝹票呀

Pushhhh

Pushhhhh

好重要呀 比多啲人知！

好重要！
支持lihkg素人！！

介票正仆街
我哋嘅連登仔都準備好曬
突然空降啲又唔係住喺嗰區嘅人
咪玩啦
又話搵白區先
唔好因為見人哋係素人就好蝦喎
根本同送中嗰班仆街一模一樣
死開啦譚香文

多謝手足
撐真素人！

Pushhh

撐真素人！

𠝹票正仆街

五大訴求 缺一不可

推推推

發夢都要記得721

721

支持連登仔

pushhhh

pushpush

大家都要知

唔好比人帶風向

上去上去上去

今日機場見呀大家

Pushhhhh
721 811 必定要報仇

大家11月識做

遲啲大家討論下點岀張list去比人參考
由其扮獨立啲仆街

DKLM
呢班食人血饅頭既
夠膽出嚟出嚟一齊食tg先講啦

facebook專頁唐山大地震都講咗

821 靜坐

push

11月仲有冇區議會選舉其實真係唔知

譚香文條八婆算把啦，阻住成個香港民主進程

811 721

大家要睇清楚，譚香文搵人𠝹曉麗區素人，仲要反口

信素人好過信過氣女神
譚香文真係好狗

小心譚香文, 掛民主實質行為仲衰過建制, 界自己人票. 無恥.

呢個真, 好多獨立既都係紅底
想睇下邊啲係偽獨立

仲要搵埋馮儉基鄭家富不過對付肥婆好簡單啫,一係見到佢撞區就唔投佢再唔係見反自動當選就唔投

條肥婆根本同鄭家富馮儉基同一類人自己做過立法會議員就不斷想綣戀昔日個位泛民個協調根本對住呢D人就哂氣,剩係佢每次選九東拎唔夠幾千票都選就知la,唯一方法就係無視同唔投佢

【區議會選舉．Emily Online】曉麗照搞初選 協調見證人指譚香文出爾反爾

民主派歷史性居民投票初選告吹 雙方各執一詞

譚香文個肥西食相真係好肉酸

屌

大學區護士姐姐

推呀

搞完曉麗又搞大學

再推

譚香文食屎

鬼

推啊推
好緊急
上次曉麗係張隆自己走先冇事
今次大學區素人任嘉兒就俾人逼走咗
仲未計其他幾個區

支持任嘉兒 明明你落區先 又係大學人 全個民主派都撐你
譚香文搵個西貢人空降落嚟 咩都無做過就想鎅票
點解你要屈服？
你退選 本身投你嘅人都唔會去投佢 更加會輸
請大局為重 撤回退選聲明

再攪攪震搵人落佢區學CK咁追擊佢

唔係自己走
係比曉麗街坊聯合施壓先令佢知難而退

多謝ching糾正

反自動當選運動班𠝹票黨一個都不能留

呢條死八婆都唔係第一次
入親邊個黨都抹面反枱

西貢區空降大學區，迫走真地區人士，居心叵測

政治投機黨永遠唔係同路人

唔好意思借個位嚟

素人們記住留意返地區事務呀 唔好俾人問個馬會係邊都答唔出

食屎狗譚香文